（物資租） 物資放邊到？同埋物資車入唔入到去？

咁多位爸打，冇咩經驗想問一問埋，
物資車比警察周到有冇事？

感謝

你嚟探路？有物資唔入谷？

上lihkg問物資組
仲要打物資租